點睇大陸全民銷售微商直播淘寶店自媒體電騙保險搭訕掃碼

大陸用幾%嘅人口就滿足到農業同基本服務

咁乖返嘅4x%嘅人做乜，假設有一半係非工作人口

咪個個做marketing囉🙂

全民銷售微商直播淘寶店自媒體電騙保險搭訕掃碼🙂

全民marketing嘅情況下，大家互sell，人同人之間無曬信任，唔知點分人定鬼

你要反方向諗
支那人天生靠呃出身
邊會有人肯腳踏實地？

大陸都係做農業工廠出身嘅，係後來先多騙子

有無人知大陸街頭啲掃碼送紙巾係乜，周圍都有

漏咗傳銷無講

全民marketing的後果

大陸真係最適合做農同低級流水生產

而家印錢又唔夠文明同善全法律將高級產業國際化

> 大陸用幾%嘅人口就滿足到農業同基本服務
多謝讀書提供笑話

[edit]

簡單來講，在城市，第一二產業真係10%人口內